有個廢老排咗成個鐘話要小便

最後個職員幫咗佢

未投嘅快啲同我落街投票